係條街到見到個foodpanda外賣仔送緊KFC,但杯可樂倒瀉晒

成個KFC膠袋都係可樂

情景題，如果大家係個外賣仔，會點處理？

榮X工業大廈

倒返入個杯到

頭先佢好似真係咁做

掉左佢當比漏左囉

同個客講：可樂賣哂

百事走杯

加水喉水

外賣仔：我係泰國人

榮興/豐工業大廈

同個客講，點解咁L肥，你食嘢求L奇，為你著想唔好飲可樂。

外賣咁易做做唔好唔知點做其他工

百事有可樂 白汁有啲雞皇

係咪要睇電視?

26蚊??

尷尬

Kfc可樂外送一定用罐

樓豬又柒

真人真事

Ching高質

7仔買可口可樂直接認倒瀉左再買返比你